點整元氣三文魚魚頭湯

如題

Post

淡奶 面豉 蘿蔔 薑 味精 魚頭 份量唔記得